搵劉偉強拍建軍大業 算唔算共慘黨最大既黑色幽默？

古惑仔7之建軍大業
延安渣fit人
全中國只可以有一個主席 就係我毛主席

應該係古惑仔前傳之前世激鬥篇

「我澤東出黎行左咁耐得三樣野，夠薑、夠雷、夠疊馬，你係咪想而家收皮!」